有無人可以陪我傾下計

個腦好亂 好多陰謀論 完全訓唔到

謠言止於智者

有呀

我訓覺啦 生活總要過 聽日仲要返工返學 唔好諗咁多 真係訓覺發下夢 思路更清晰

好想幫陳同學 但自己能力不足